拉舒福特呢件垃圾 算唔算不祥人

今年佢著左件10 號之後 曼聯三場贏一場

仲要著最重要既號碼 上年e巴著 都叫第二 今年開季

同上年同一班人 仲要加埋牙fred 都可以差成咁 主

場食三蛋

希望賣走呢件垃圾 仲有會員都希望躝

退出child登啦

有見地！

真心會員球員都係垃圾

咁我呢

會員偶然正常，但球員真係垃圾

想將樓主同拉b打包拋落海

爵士連加特都係

呢個球員垃圾 會員高質

你再25 爆你床照

幾好 可續約

Nben ho ball

廢就廢啦

唔信？

樓主再咁多嗲就咬你

狗？

你on9? 唔係狗係咩？

尊重！

講垃圾連加特仲垃圾
呢條友吹大咗
得一年貨仔

你再嘈 我call 愛協捉你

你自殺?

一出就紅